大台討論集中POST,邊個唔係呢個POST講大台相關話題邊個就係鬼

屌你老母講完大台未?
其他POST唔撚見曬啦仆街